{
  "Ambassador Leaderboards": "앰버서더 리더보드",
  "We celebrate our ambassadors and their work. Complete tasks to top the leaderboard, rise up the ranks, and see your name here!": "우리는 앰버서더와 그들의 활동을 축하합니다. 작업을 완료하여 리더보드에서 상위권을 차지하고, 순위를 올리고, 여기에서 당신의 이름을 확인하세요!",
  "Community": "커뮤니티",
  "Content Collective": "",
  "All time": "",
  "Loading...": "로딩중...",
  "Error retrieving leaderboard...": "리더보드 로딩 중 에러 발생",
  "Ambassadors": "",
  "Knowledgeable in cryptocurrencies, DeFi and DAOs? We want you to be a driving force of the Vega community.": "암호화폐, 디파이 및 다오에 대해 잘 아시나요? 우리는 당신이 Vega 커뮤니티의 원동력이 되기를 바랍니다.",
  "Join a team": "팀 합류",
  "Content collective": "콘텐츠 콜렉티브",
  "Join the team creating non-technical content and designs for exclusive bounties.": "독점적인 바운티를 위한 비기술적 콘텐츠와 디자인을 만드는 팀에 합류하세요.",
  "Tweets / Translations / Editorials / Infographics": "트윗 / 번역 / 사설 / 인포그래픽",
  "Apply now": "지원",
  "Builders Club": "빌더 클럽",
  "Get support building on top of the Vega protocol and access exclusive builder club bounties.": "Vega 프로토콜을 기반으로 개발 지원을 받고 독점 빌더 클럽 바운티에 참여하세요",
  "Docs / Hackathons / Coding support": "문서 / 해커톤 / 코딩 지원",
  "See what's going on": "자세히 보기",
  "Multilingual League": "다국어 리그",
  "Be a part of the language specialists helping to make Vega accessible to more people across the globe.": "전 세계 더 많은 사람들이 Vega를 사용할 수 있도록 지원하는 언어 전문가의 일원이 되세요.",
  "Internationalisation / Local Language Groups / AMAs": "글로벌화 / 현지 언어 그룹 / AMA",
  "Benefits of being an ambassador": "앰버서더 혜택",
  "Vega+ Ambassadors are a valued extension of the team, and work closely with core Vega members.": "Vega+ Ambassadors는 팀의 소중한 확장 인원이며 코어 Vega 구성원과 긴밀하게 협력합니다.",
  "Gain real-world experience in community building by shaping the Vega movement from the ground up": "처음부터 Vega 운동 (movement)을 형성함으로써 커뮤니티 구축에 대한 실제 경험 획득",
  "Access to exclusive Discord lounges": "프라이빗 디스코드 라운지에 참여",
  "Early access to bounties, beta testing of products": "바운티 및 제품 베타 테스트에 조기 액세스 제공",
  "Priority consideration on protocol feedback": "프로토콜 피드백 고려에 대한 우선순위 제공",
  "Exclusive meetups - Invitations to all of Vega's events, both offline and online": "밋업 초대 - 오프라인 및 온라인에서 베가의 모든 이벤트에 대한 초대",
  "Limited Edition Vega swag": "한정판 Vega 굿즈",
  "Grow with Vega - scaling rewards as you climb the ranks": "Vega와 함께 성장하세요 - 순위 상승에 따른 보상 확대",
  "Leaderboards": "리더보드",
  "Expectations": "기대사항",
  "There are no exact requirements to being an ambassador; the extent of what you'll work on will depend on your team and role. Nevertheless, these are the non-negotiables:": "앰버서더가 되기 위한 정확한 요구 사항은 없습니다. 작업할 업무의 범위는 팀과 역할에 따라 다릅니다. 그럼에도 불구하고 아래 사항들은 타협할 수 없는 것들입니다.",
  "Agree with the code of conduct; keep to the rules": "규칙을 지킵시다",
  "Attend most meetings with other ambassadors, engage with your team": "다른 앰버서더들과 진행하는 회의에 대부분 참석하고 팀과 많은 교류를 나누세요",
  "Learn with the core team: attend office hours, ask questions, grow": "코어 팀과 함께 배우기: office hours 참석, 질문하기, 성장하기",
  "Let us know when things aren't working for you, if you need a break, that's okay!": "문제가 발생하면 알려주세요. 휴식이 필요할 때는 쉬어야합니다!",
  "Be active on Discord - most communication will take place there": "디스코드에서 활발히 활동하세요 - 대부분의 커뮤니케이션은 디스코드에서 이루어집니다.",
  "Join the community": "커뮤니티 참여",
  "Discord": "디스코드",
  "Telegram": "텔레그램",
  "Github": "깃헙",
  "Mainnet Docs": "메인넷 문서",
  "Fairground Docs": "Fairground 문서",
  "Twitter": "트위터",
  "Forum": "포럼",
  "YouTube": "유튜브",
  "Twitch": "트위치"
}
